想知Arup written test有咩考？

小弟遲下要去arup做environmental嘅written test同埋essay test. 有冇大大之前做過？

咪又係eia啲濕9野

Thanks! 佢哋係考Mc定點？

寫份eia report出嚟？

14號？

垃圾公司已reject offer

真

搭單問rail 會點考 有冇calculation

想知點解垃圾嘅 師兄可唔可以講多啲